點解啲大陸狗咁鐘意喺地鐵睇抖音

屌你老味大陸狗，睇抖音就戴耳機啦仆街

抖音狗死全家

成日坐地鐵都見到，煩撚過啲賓賓同男人FaceTime

仲要次次都開到最大聲

點撚知